狗飯

咁你又食? 垃圾

我屬狗

正

正 最鍾意食炒飯